如果大陸有國定殺戮日

每年都返去走一轉發洩下
返工發洩既話搞大左又麻煩到自己
依家香港周圍都有大陸人
每條街都爆棚 行都行唔到
搭個地鐵行李多到無位入 講野臭個身仲臭
一架一架旅遊巴拎住紅旗一批一批咁走黎走去
買野又閪態度又唔識尊重人
13億減一半都嚴少
有呢一日既話 真係一年一度返去洩憤
呢排臨近新年太多大陸人shopping
忙到痴晒線 就突然諗到呢個idea

你都有機會比人殺 大陸豬重惡過你阿港豬

你夠唔夠土匪玩啊

大陸日撚日都係殺戮日架啦

Agger
樓豬一過關已經死撚左

去北京大嗌平反六四

攞鍵盤扑濕人地啦

都係FF下
整架救護車咁款 套戲都係咁唔會搞自願救護人士
跟住趁機掉手榴彈